［周身刀］契哥馬浚偉執導電影今日上映！！！

曾勇奪我最喜愛電視男角色，現為北京大學學生暨著名歌手兼任導演的大眾契哥馬浚偉，其執導電影「生前死約後」今日正式上映！！！

有無巴絲想組團支持契哥？
契哥有會謝票活動

馬仔金像獎最佳男主角預定

大正義膠 馬馬 馬浚偉

終於等到馬撚嘅post
佢上上期又搵法拉啦

組團去睇 契哥

契哥藍唔撚睇

吉妹靚燈

一定好有深度 一定好好睇
好興奮呀 !!!!

我係段文字之間我都有啲想喊
馬仔

周身刀吉 笑4我

曾勇奪我最喜愛電視男角色，現為北京大學學生暨著名歌手兼任導演並被視為下屈金像獎最佳導演頂頭大熱王家衛最強競敵的大眾契哥馬浚偉

如夢初醒

契哥

清係契哥fans?

兄妹相聚 是快樂的

想同契哥見面，盡訴心中情

2019年的契哥已醒覺，決心站在雞蛋一方！！！

個名都尻尻地

肯定睇到流哂馬尿拍爛手掌

我睇到張海報已經哭了，好有張力

歌影視導哥，瓣瓣掂

不鳩，扯了

是
我仲係吉野妹嘅fans
日日等你追擊契哥